點解深圳上海不停趕低端人口走 香港不停收?

研究下成日飲茶果陣聽D阿伯阿婆吹話好彩黎左香港食政府政府養好HAPPY

而家咪就係踢晒啲下等人嚟香港
用香港納稅人錢養 再種票

明日大愚都係起黎養支那賤種

上海排外地人 其實仲勁撚過香港

換晒血就再唔會有任何北京眼中既分裂國家行為

冇一個地方移民政策係咁戇鳩專收垃圾

底端人口為揾食，咩都唔理。 易控制

你都唔係親生仔

香港比英國統治過，
小學雞心態，唔想香港比其他地方好，
所以將d垃圾人口同香港換血，
之後咪可以話深圳，上海好過香港

左膠好鍾意垃圾人口

香港就係

因為香港係殖民地

唔貶低香港既價值 點俾深圳取代